民陣9.15遊行上訴駁回 警方：再200萬人難保秩序

民陣遊行上訴駁回 警：再200萬人難保秩序

民陣申請明天舉行集會和遊行，公眾集會及遊行上訴委員會一致裁定，維持警方禁止集會及反對遊行的決定。代表警方的律政司政府律師在會上指出，如果有200萬人再上街，警方未必有能力維持公眾秩序。民陣召集人岑子杰會後稱「無辦法再主辦周日的遊行」，指警方以「想像出來的恐懼」禁止遊行，會激起更多民憤。委員會昨亦維持警方反對今天舉行的天水圍親子遊行的決定。

原來上次真係有200萬人上街

姐係連狗都承認有200萬件出嚟行過

鬼拍後尾枕

那就出解放軍吧

唔批准集會遊行
真正理由係怕太多人上街

915維園見

估計今次唔只200萬人

721 811 831

因為驚人太多就唔批，仲話有集會遊行嘅自由

基本法寫明有權集會遊行

你點數的

200萬？
唔係33萬咩

林鄭剩下只有警隊及黨鐵

次次都話10-30萬人嫁啦，邊有試過200萬

推

香港人自己維持秩序

爆響口

屌你 有邊次差佬有出黎維持秩序

上次200萬人遊行
唔見有警察維持秩序

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Push

其實佢地唔出現 當日應該係世界上最安全既地方

200萬人遊行已獲官方認證

之前唔係話得三十幾萬咩

唔係33萬咩？

冇你咪易保秩序
有你咪難

黑警講大話已成習慣

指警方以「想像出來的恐懼」禁止遊行，會激起更多民憤
被害妄想？

收皮啦 冇你地先和平呀

終於肯認咩!

無拿拿做咩鬧連仔

屌你老母 真係碌柒
又話33萬 依家又話有二百萬
連自己都唔撚信？

915 一定要再企出黎

香港人 915企出黎呀

邊有200萬人呀 次次都流水式不斷loop先有 我地得20-30萬人咋麻 點解唔批

下，黑警唔係話得七十幾萬咩？幾時多左咁多？

915要人

痴線 宜家佢地立法 釋法 做埋法官

今日天水圍

33 萬 點解會變200

唔想做野就話200

明明616佢哋全日失縱好和平
佢哋唔出現就得

即係和尚打傘？

無警察就會得啦

認證真係有200萬人？

同埋屌你老母啦，200萬人遊行嗰陣有乜撚野亂象出現過啊？

你班黑警路人都照拉，驚你地仲多過驚示威者啦

佢地口講就話無戒嚴 但都戒嚴梗 宜家班狗話咩就咩

無警察就最撚和平

突然間數得返200萬人

之前流水式集會
百幾萬人上街
一個黑警都無十分和平
屌佢老味又打壓集會自由

弱點就係我地要夠多人

最近一次民陣攪維園集會
民陣話有170萬人
加埋銅鑼灣至中環
人數一定過200萬

終於認200萬

915 東角道

班狗真係好撚趣緻

個重點係唔出現先維持到個秩序

呢班香港👮 咁甘願成為共黨走狗

降格到變公安都肯

無論幾多人出嚟都唔需要警察維持秩序囉
上次170萬流水式集會都冇警察啦
又唔見有啲咩事發生 仲要冇後續嘅衝突事件
所以話暴力衝突只係藉口， 政府根本唔肯面對仲有好撚多人不滿，驚人出嚟

即係佢都知有幾多人不滿

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

集中推831太子、915銅記

狗：示威者不停移動，人數數錯左。

咩都反對 香港冇無哂自由

係咪應該放大呢件事
香港政府怕民意，所以減香港人既聲

開曬咁多條路
做下封路狗姐
你維乜撚野持秩序呀要？

食咗誠實月餅
幾時有過200萬人上街

官方認證 200萬人

佢有邊次係維持秩序

明顯係上面唔想再見到咁多人遊行

黑警唯一可以做既就係反對遊行 盡量減少人數

大家真係唔洗驚 人多就唔敢拉

毅進制應該要加入隨時間改變嘅特性，當日就33萬，過幾個月就可以換算成200萬

姐係黑警無能，所以要奪取香港人遊行集會既權利

公然罷工？

合法權利形同虛設，軍政府做最後決定都咪話唔on9

根本公安條例違反基本法第二十七條
香港人擁有集會結社自由
黑警根本無權反對集會、遊行
所以應該要照上街
以不合作運動反惡法

支持

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

即係承認毅進制係廢㗎啦

官方認證200萬 藍絲即刻鳩縮

乜616遊行唔係得33.8萬人咩
點解差人又改口變左200萬

之前100萬 200萬 170萬人上街都係靠香港市民自律㗎啦 交通疏導都做埋 警方影都冇隻 講到自己有做過野咁
而家日日商場唱國歌 冇警察恐怖分子 又冇支畜 都唔知幾和平

你縮番個龜頭未安全囉

司法覆核未

下⋯⋯果時又話得十幾萬人

上次又話得幾十萬？

只要班警察自動消失， 就算二百萬人都會秩序良好。

咩叫再有200萬
幾時有過200萬人

lol

原來真係有2百萬人

冇警察係到就最有秩序

pish

兩點鐘愛丁堡

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

915 見大家

又話無二百萬人既？

藍屍今次點駁

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

司法覆核啦屌
基本法 遊行集會自由呢喂
多人就唔俾遊行
唔怪得之撐警集會就批
因為得嗰小貓三幾隻

多人就唔批 遲啲話十個人都多 集會自由呢

818冇警犬不知幾有秩序

.,原來人多都係罪？

915見

行動大整理

低吸納粹

好波

915銅記見

915

二百萬嘅遊行都容不下，其實係咪代表禁撚咗言

15/9見

警謊，今次我地只系出100萬，咁都唔批？

得33萬渣暴徒渣，full gear 都笠水

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

姐係話個次真係有200萬人

33萬咋嘛

咪就係 明明得自己講得30萬人

華生

唔好被帶風向笑尻佢住
警方呢句說話係公然向香港人講人多就唔批你 即係直接打壓反對聲音

推到有209萬人出黎

每次100萬, 200萬佢哋都唔見蹤影個喎
洗鬼佢哋維持秩序

食左誠實豆沙包

明明你地唔出就會好安全

915繼續為五大訴求而努力，我要光復香港，時代革命！

33萬炸 識唔識計數嫁

文宣新路線

民意龐大就要禁
共產黨logic

無警黑在場打人咪維持到囉

香港公安:再有200萬人難保中國面子

出老解

915見呀 唔好比佢害死呀

又話33萬

日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道

咁我出啦

哦，個晚產完

聽日就要俾佢睇下有幾壯觀

狗唔出咪最秩序囉

但明明好好秩序

push

而家係象徵式通知班狗咋

政府同班死黑警好怕人出黎行牙

呢個政府不停做緊嘅嘢：

全港太多市民想做，所以反對。

然後D嘢好多市民反對，佢就格硬推。

616未失蹤呀ching
雖然都好和平

講到咁係唔係要再出多次200萬
嚇嚇班黑警
而家無不反對都200萬 有就唔止啦

915 維園見

因為驚太多人唔比人搞
申請既原因唔係就係因為人多先要申請咩

唔通只批冇人嘅遊行？

有人支持就唔俾行，冇人行就可以行？冇人點行？

狗真係無腦

香港人，915 維園見

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

真係分化呢鋪

香港人，915 維園見

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

聽日見
推多啲行動 post 呀

咦 你驚呀？

肯定係過 200 萬

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

毅進制 數得果十幾萬人 有幾難控制

甘依家人數多係咪代表唔比遊行先

都無撚人要你黎保護，你害少啲香港市民好過啦

流水果次仲多人過 616

姐係你哋廢

死仆街 我唔撚信200萬人你地敢出來捉人！

Popo承認就好了

好ON9

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

你班黃屍廢青
數學唔好又唔去學
上次克制警察用毅進制計比你地睇
你地又睇唔明
好啦呢次用返十進制
就一就你地程度
你地又係度高潮

阿蛇計數唔洗你教

915一齊去港島行街

你唔出現咪安全囉

吐真言

和平同秩序邊次係靠你班狗維持㗎？
你地齋企唔呃ot
黨鐵唔封站照開俾人嚟俾人走
嗰陣好和平好有秩序㗎喎

狗狗驚呀？
唔好返工囉
全部狗一齊唔返工
我地照行
包你世界和平

咁你班恐怖份子咪唔撚好出黎lo,次次你未到都好撚和平，一出黎就勁暴力

誠實豆沙包

制裁名單

亂港份子：
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)

毅進仔升班啦

下次民陣不如唔好申請
開個記招問班狗其實我申請咩先批

200萬人個次同818都無差佬喺到啦 無佢地先最和平

推行動post!

915港島大shopping
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午2點半
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

推推推
915 港島見

點解佢會覺得唔比人出黎 啲人就真係唔會出黎？

聽日再現200萬人

即係唔比有大型遊行，但啲膠官又會話有200萬出黎反送中即係有500萬支持政府

推 915見

up

冇港共，中共，警察咪有跌序。

9.15見

真係有200萬人！

原來真係有200萬人

多謝確實左200萬人

解散3萬黑警賊, 社會秩序就可以立即恢復到啦. 吊柒